De consequentie was dat Elinor op eigen initiatief een betaling deed bezoeken, waarvoor niemand echt minder geneigd zou kunnen zijn, en om te rennen het risico van een tête-à-tête met een vrouw, die geen van de anderen had zoveel reden om niet te willen.
Mevrouw Dashwood werd geweigerd; maar voordat het rijtuig zich van de huis, kwam haar man per ongeluk naar buiten.
Hij sprak veel plezier uit bij het ontmoeten van Elinor, vertelde haar dat hij gewoon zou bellen Berkeley Street, en, haar verzekerend dat Fanny heel blij zou zijn om te zien haar, nodigde haar uit om binnen te komen.
Ze liepen de trap op naar de zitkamer.
Niemand was daar.
"Fanny is in haar eigen kamer, neem ik aan", zei hij: "Ik zal naar haar toe gaan momenteel, want ik weet zeker dat ze niet het minste bezwaar zal hebben in de wereld om JOU te zien .-- Helemaal niet, inderdaad.
NU vooral daar kan niet zijn - maar jij en Marianne waren altijd geweldig favorieten .-- Waarom zou Marianne niet komen?
"; Elinor deed welk excuus voor haar.
"Het spijt me niet om je alleen te zien," antwoordde hij, "want ik heb een goede deal om tegen je te zeggen.
Het leven van kolonel Brandon heeft - kan het waar zijn?
